<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Project name="HATG">
	<Package name="Keybinds">
		<Container name="UI">
			<Key ID="STR_HATG_Keybind_Refresh">
				<Original>Refresh UI</Original>
				<English>Refresh UI</English>
				<Korean>UI 새로고침</Korean>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Keybind_Refresh_Info">
				<Original>This keybind will refresh the UI, it can be used to re-load the UI after loading a save.</Original>
				<English>This keybind will refresh the UI, it can be used to re-load the UI after loading a save.</English>
				<Korean>UI를 새로고침 하는 키 설정입니다. 저장한 파일을 불러온 후 UI를 다시 불러오는 데 사용됩니다.</Korean>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Keybind_Toggle">
				<Original>Toggle HATG</Original>
				<English>Toggle HATG</English>
				<Korean>HATG 모드 토글</Korean>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Keybind_Toggle_Info">
				<Original>This keybind will toggle HATG functionality, it can be used to completely turn the "mirror" off (except the UI).</Original>
				<English>This keybind will toggle HATG functionality, it can be used to completely turn the "mirror" off (except the UI).</English>
				<Korean>HATG 모드의 기능을 토글하며, "미러" 기능을 완전히 끄는 데 사용되는 키 설정입니다(UI 제외).</Korean>
			</Key>
		</Container>
	</Package>
	<Package name="Debug">
		<Container name="Settings">
			<Key ID="STR_HATG_Simple_Object">
				<Original>Use Simple Blocking Object</Original>
				<Korean>단순화 차단 오브젝트 사용</Korean>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Simple_Object_info">
				<Original>This setting changes the object created as a 'mirror'. Instead of being covered, the object is only infront of you. This means you are vulnerable to the flanks and back. Also fixes any camera issues due to collision.</Original>
				<Korean>'mirror'로 생성된 오브젝트를 변경합니다. 은신은 가능하지만 오브젝트가 플레이어 바로 앞에만 있습니다. 즉, 측면과 후방에는 은신이 취약하다는 의미입니다. 또한 오브젝트 충돌로 인한 카메라 버그도 해결합니다.</Korean>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Simple">
				<Original>'Simple' Mode</Original>
				<English>'Simple' Mode</English>
				<Czech>Režim 'Jednoduchý'</Czech>
				<French>Mode 'Simple'</French>
				<German>'Einfacher' Modus</German>
				<Italian>Modalità 'Semplice'</Italian>
				<Polish>Tryb 'Prosty'</Polish>
				<Russian>Режим 'Простой'</Russian>
				<Spanish>Modo 'Simple'</Spanish>
				<Korean>'단순화' 모드</Korean>
				<Japanese>'シンプル' モード</Japanese>
				<Chinesesimp>'简单' 模式</Chinesesimp>
				<Chinese>'簡單' 模式</Chinese>
				<Portuguese>Modo 'Simples'</Portuguese>
				<Turkish>'Basit' Mod</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Simple_info">
				<Original>This setting overwrites every other setting. It is intended as a more 'arcade' experience. Do not change other settings with this setting enabled, they will be overwritten on the next game restart.</Original>
				<English>This setting overwrites every other setting. It is intended as a more 'arcade' experience. Do not change other settings with this setting enabled, they will be overwritten on the next game restart.</English>
				<Czech>Toto nastavení přepíše všechna ostatní nastavení. Je určeno pro více „arkádový“ zážitek. Neměňte jiná nastavení, pokud je toto nastavení povoleno, budou přepsána při příštím restartu hry.</Czech>
				<French>Ce paramètre remplace tous les autres paramètres. Il est destiné à une expérience plus « arcade ». Ne modifiez pas d'autres paramètres avec ce paramètre activé, ils seront écrasés lors du prochain redémarrage du jeu.</French>
				<German>Diese Einstellung überschreibt alle anderen Einstellungen. Sie ist für eine eher „arcade“-artige Erfahrung gedacht. Ändern Sie keine anderen Einstellungen, wenn diese Einstellung aktiviert ist, da sie beim nächsten Neustart des Spiels überschrieben werden.</German>
				<Italian>Questa impostazione sovrascrive tutte le altre impostazioni. È pensato per un'esperienza più 'arcade'. Non cambiare altre impostazioni con questa impostazione abilitata, saranno sovrascritte al prossimo riavvio del gioco.</Italian>
				<Polish>To ustawienie nadpisuje wszystkie inne ustawienia. Jest przeznaczone do bardziej „zręcznościowego” doświadczenia. Nie zmieniaj innych ustawień przy włączonym tym ustawieniu, zostaną one nadpisane przy następnym uruchomieniu gry.</Polish>
				<Russian>Этот параметр заменяет все остальные параметры. Он предназначен для более «аркадного» опыта. Не изменяйте другие настройки, если этот параметр включен, они будут перезаписаны при следующем перезапуске игры.</Russian>
				<Spanish>Esta configuración sobrescribe todas las demás configuraciones. Está destinada a una experiencia más 'arcade'. No cambies otras configuraciones con esta configuración activada, se sobrescribirán en el próximo reinicio del juego.</Spanish>
				<Korean>다른 모든 설정을 덮어씁니다. 보다 '아케이드적인' 경험을 위해 설계되었습니다. 이 설정이 활성화된 상태에서 다른 설정을 변경하지 마십시오. 다음 게임이 재시작되면 덮어씌워집니다.</Korean>
				<Japanese>この設定は他のすべての設定を上書きします。 より「アーケード」な体験を意図しています。 この設定が有効な状態で他の設定を変更しないでください。それらは次のゲーム再起動時に上書きされます。</Japanese>
				<Chinesesimp>此设置会覆盖所有其他设置。它旨在提供更“街机”式的体验。启用此设置时，请勿更改其他设置，它们将在下次重新启动游戏时被覆盖。</Chinesesimp>
				<Chinese>此設定會覆蓋所有其他設定。它旨在提供更“街機”式的體驗。啟用此設定時，請勿更改其他設定，它們將在下次重新啟動遊戲時被覆蓋。</Chinese>
				<Portuguese>Esta configuração sobrescreve todas as outras. É destinada a uma experiência mais 'arcade'. Não altere outras configurações com esta opção ativada, pois elas serão sobrescritas no próximo reinício do jogo.</Portuguese>
				<Turkish>Bu ayar diğer tüm ayarların üzerine yazar. Daha 'atari' tarzı bir deneyim için tasarlanmıştır. Bu ayar etkinleştirildiğinde diğer ayarları değiştirmeyin; bunlar, oyunun bir sonraki yeniden başlatılmasında üzerine yazılacaktır.</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_MP_AI">
				<Original>Enable AI Support In LAN</Original>
				<English>Enable AI Support In LAN</English>
				<Czech>Povolit podporu AI v LAN</Czech>
				<French>Activer le support de l'IA en LAN</French>
				<German>KI-Unterstützung in LAN aktivieren</German>
				<Italian>Abilita supporto IA in LAN</Italian>
				<Polish>Włącz wsparcie AI w LAN</Polish>
				<Russian>Включить поддержку ИИ в LAN</Russian>
				<Spanish>Habilitar soporte de IA en LAN</Spanish>
				<Korean>LAN 서버에서 AI 지원 활성화</Korean>
				<Japanese>LANでAIサポートを有効にする</Japanese>
				<Chinesesimp>启用LAN中的AI支持</Chinesesimp>
				<Chinese>啟用LAN中的AI支持</Chinese>
				<Portuguese>Ativar suporte de IA no LAN</Portuguese>
				<Turkish>LAN'de AI desteğini etkinleştir</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_MP_AI_info">
				<Original>This setting allows AI in the player group to become 'hidden' in LAN multiplayer. Do not use if playing with others, it may cause serious issues.</Original>
				<English>This setting allows AI in the player group to become 'hidden' in LAN multiplayer. Do not use if playing with others, it may cause serious issues.</English>
				<Czech>Toto nastavení umožňuje, aby se AI ve skupině hráčů stalo „skrytým“ v LAN multiplayeru. Nepoužívejte při hře s ostatními, může to způsobit vážné problémy.</Czech>
				<French>Ce paramètre permet à l'IA dans le groupe de joueurs de devenir « cachée » en multijoueur LAN. Ne l'utilisez pas si vous jouez avec d'autres, cela peut causer de graves problèmes.</French>
				<German>Diese Einstellung ermöglicht es der KI in der Spielergruppe, im LAN-Multiplayer „versteckt“ zu werden. Verwenden Sie es nicht, wenn Sie mit anderen spielen, da es schwerwiegende Probleme verursachen kann.</German>
				<Italian>Questa impostazione consente all'IA nel gruppo di giocatori di diventare "nascosta" nel multiplayer LAN. Non utilizzare se giochi con altri, potrebbe causare seri problemi.</Italian>
				<Polish>To ustawienie pozwala AI w grupie graczy stać się „ukrytym” w trybie LAN multiplayer. Nie używaj, jeśli grasz z innymi, może to spowodować poważne problemy.</Polish>
				<Russian>Этот параметр позволяет ИИ в группе игроков стать «скрытым» в локальной сети. Не используйте, если играете с другими, это может вызвать серьёзные проблемы.</Russian>
				<Spanish>Esta configuración permite que la IA del grupo de jugadores se vuelva "oculta" en el multijugador de LAN. No lo uses si juegas con otros, puede causar problemas graves.</Spanish>
				<Korean>LAN 서버에서 플레이어 그룹의 AI가 '은신 중' 상태가 되도록 허용합니다. 다른 사람과 플레이할 때 사용하지 마십시오. 심각한 문제가 발생할 수 있습니다.</Korean>
				<Japanese>この設定により、LAN マルチプレイヤーでプレイヤー グループの AI が「隠れる」ようになります。他のプレイヤーとプレイする場合は使用しないでください。重大な問題が発生する可能性があります。</Japanese>
				<Chinesesimp>此设置允许玩家组中的AI在局域网多人游戏中变为“隐藏”。如果与他人一起玩，请不要使用，可能会导致严重问题。</Chinesesimp>
				<Chinese>此設定允許玩家組中的AI在局域網多人遊戲中變為「隱藏」。若與其他玩家一起遊玩，請勿使用，可能會導致嚴重問題。</Chinese>
				<Portuguese>Essa configuração permite que a IA no grupo de jogadores fique "oculta" no multijogador LAN. Não use se estiver jogando com outros, pois pode causar problemas graves.</Portuguese>
				<Turkish>Bu ayar, LAN çok oyunculu modda oyuncu grubundaki yapay zekanın "gizli" hale gelmesine izin verir. Başkalarıyla oynuyorsanız kullanmayın, ciddi sorunlara neden olabilir.</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Debug">
				<Original>Debug Mode</Original>
				<English>Debug Mode</English>
				<Russian>Режим отладки</Russian>
				<German>Debug-Modus</German>
				<Italian>Modalità Debug</Italian>
				<Spanish>Modo de Depuración</Spanish>
				<French>Mode Débogage</French>
				<Korean>디버그 모드</Korean>
				<Japanese>デバッグモード</Japanese>
				<Chinesesimp>调试模式</Chinesesimp>
				<Chinese>调试模式</Chinese>
				<Polish>Tryb debugowania</Polish>
				<Czech>Režim ladění</Czech>
				<Portuguese>Modo de Depuração</Portuguese>
				<Turkish>Ayrıntılı Mod</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Debug_RPT_Surfaces">
				<Original>Debug RPT (Surfaces)</Original>
				<English>Debug RPT (Surfaces)</English>
				<Russian>Отладка RPT (поверхности)</Russian>
				<German>Debuggen RPT (Oberflächen)</German>
				<Italian>Debug RPT (Superfici)</Italian>
				<Spanish>Debug RPT (Superficies)</Spanish>
				<French>Debug RPT (Surfaces)</French>
				<Korean>디버그 보고 (지면)</Korean>
				<Japanese>デバッグ RPT (サーフェス)</Japanese>
				<Chinesesimp>调试 RPT (表面)</Chinesesimp>
				<Chinese>调试 RPT (表面)</Chinese>
				<Polish>Debug RPT (Powierzchnie)</Polish>
				<Czech>Debug RPT (Povrchy)</Czech>
				<Portuguese>Debug RPT (Superfícies)</Portuguese>
				<Turkish>Debug RPT (Yüzeyler)</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Debug_RPT_Conditions">
				<Original>Debug RPT (Conditions)</Original>
				<English>Debug RPT (Conditions)</English>
				<Russian>Отладка RPT (условия)</Russian>
				<German>Debuggen RPT (Bedingungen)</German>
				<Italian>Debug RPT (Condizioni)</Italian>
				<Spanish>Debug RPT (Condiciones)</Spanish>
				<French>Debug RPT (Conditions)</French>
				<Korean>디버그 보고 (조건)</Korean>
				<Japanese>デバッグ RPT (条件)</Japanese>
				<Chinesesimp>调试 RPT (条件)</Chinesesimp>
				<Chinese>调试 RPT (条件)</Chinese>
				<Polish>Debug RPT (Warunki)</Polish>
				<Czech>Debug RPT (Podmínky)</Czech>
				<Portuguese>Debug RPT (Condições)</Portuguese>
				<Turkish>Debug RPT (Koşullar)</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Debug_RPT_Detection">
				<Original>Debug RPT (Detection)</Original>
				<English>Debug RPT (Detection)</English>
				<Russian>Отладка RPT (обнаружение)</Russian>
				<German>Debuggen RPT (Entdeckung)</German>
				<Italian>Debug RPT (Rilevamento)</Italian>
				<Spanish>Debug RPT (Detección)</Spanish>
				<French>Debug RPT (Détection)</French>
				<Korean>디버그 보고 (탐지)</Korean>
				<Japanese>デバッグ RPT (検出)</Japanese>
				<Chinesesimp>调试 RPT (检测)</Chinesesimp>
				<Chinese>调试 RPT (检测)</Chinese>
				<Polish>Debug RPT (Wykrywanie)</Polish>
				<Czech>Debug RPT (Detekce)</Czech>
				<Portuguese>Debug RPT (Detecção)</Portuguese>
				<Turkish>Debug RPT (Algılama)</Turkish>
			</Key>
		</Container>
	</Package>
	<Package name="Detection">
		<Container name="Settings_Detection">
			<Key ID="STR_HATG_Surface_Requirements">
				<Original>Enable Surface Requirements</Original>
				<English>Enable Surface Requirements</English>
				<Russian>Включить требования к поверхности</Russian>
				<German>Oberflächenanforderungen aktivieren</German>
				<Italian>Aktivieren Sie die Oberflächenanforderungen</Italian>
				<Spanish>Habilitar requisitos de superficie</Spanish>
				<French>Activer les exigences de surface</French>
				<Korean>지면 요구 사항 활성화</Korean>
				<Japanese>表面要件を有効にする</Japanese>
				<Chinesesimp>启用表面要求</Chinesesimp>
				<Chinese>启用表面要求</Chinese>
				<Polish>Włącz wymagania dotyczące powierzchni</Polish>
				<Czech>Aktivovat požadavky na povrch</Czech>
				<Portuguese>Ativar requisitos de superfície</Portuguese>
				<Turkish>Yüzey Gereksinimlerini Etkinleştir</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Surface_Requirements_info">
				<Original>This controls the surfaces you need to be on in order to be hidden. By default you need to be on 'grass' to stay hidden. If set to off, you will remain hidden regardless of the terrain you're on. (other factors still apply)</Original>
				<English>This controls the surfaces you need to be on in order to be hidden. By default you need to be on 'grass' to stay hidden. If set to off, you will remain hidden regardless of the terrain you're on. (other factors still apply)</English>
				<Russian>Это контролирует поверхности, на которых вам нужно находиться, чтобы спрятаться. По умолчанию вам нужно находиться на 'траве', чтобы оставаться скрытым. Если этот параметр отключен, вы останетесь скрытыми независимо от местности, на которой находитесь. (другие факторы все еще применяются)</Russian>
				<German>Dies steuert, auf welchen Oberflächen du dich befinden musst, um versteckt zu bleiben. Standardmäßig musst du auf 'Gras' sein, um unentdeckt zu bleiben. Wenn die Option deaktiviert ist, bleibst du unabhängig vom Terrain versteckt. (andere Faktoren gelten weiterhin)</German>
				<Italian>Dies steuert, auf welchen Oberflächen du dich befinden musst, um versteckt zu bleiben. Standardmäßig musst du auf 'Gras' sein, um unentdeckt zu bleiben. Wenn die Option deaktiviert ist, bleibst du unabhängig vom Terrain versteckt. (andere Faktoren gelten weiterhin)</Italian>
				<Spanish>Esto controla las superficies en las que debes estar para estar oculto. Por defecto, debes estar en 'hierba' para permanecer oculto. Si se desactiva, permanecerás oculto sin importar el terreno en el que te encuentres. (se aplican otros factores)</Spanish>
				<French>Cela contrôle les surfaces sur lesquelles vous devez être pour rester caché. Par défaut, vous devez être sur 'herbe' pour rester caché. Si désactivé, vous resterez caché quel que soit le terrain sur lequel vous vous trouvez. (d'autres facteurs s'appliquent toujours)</French>
				<Korean>은신 중 상태가 되기 위해 있어야 하는 지면을 제어합니다. 기본적으로 은신 상태를 유지하려면 '잔디'에 있어야 합니다. 설정을 끄면 지형에 관계없이 은신 중 상태를 유지합니다. (다른 요소도 여전히 적용됩니다)</Korean>
				<Japanese>隠れるためにいる必要がある表面を制御します。デフォルトでは、隠れるためには「草」の上にいる必要があります。オフにすると、いる地形に関係なく隠れたままになります。（他の要因も適用されます）</Japanese>
				<Chinesesimp>这控制着您需要站在的表面，以便隐藏。默认情况下，您需要站在“草”上才能保持隐藏。如果关闭，则无论您所在的地形如何，您将保持隐藏。（其他因素仍然适用）</Chinesesimp>
				<Chinese>这控制着您需要站在的表面，以便隐藏。默认情况下，您需要站在“草”上才能保持隐藏。如果关闭，则无论您所在的地形如何，您将保持隐藏。（其他因素仍然适用）</Chinese>
				<Polish>To kontroluje powierzchnie, na których musisz być, aby się ukryć. Domyślnie musisz być na 'trawie', aby pozostać ukrytym. Jeśli ustawione na wyłączone, pozostaniesz ukryty niezależnie od terenu, na którym się znajdujesz. (obowiązują inne czynniki)</Polish>
				<Czech>To kontroluje povrchy, na kterých musíte být, abyste byli skryti. Ve výchozím nastavení musíte být na 'trávě', abyste zůstali skryti. Pokud je nastaveno na vypnuto, zůstanete skryti bez ohledu na terén, na kterém se nacházíte. (další faktory stále platí)</Czech>
				<Portuguese>Isso controla as superfícies em que você precisa estar para ficar escondido. Por padrão, você precisa estar na 'grama' para permanecer escondido. Se definido como desligado, você permanecerá escondido independentemente do terreno em que estiver. (outros fatores ainda se aplicam)</Portuguese>
				<Turkish>Gizlenmek için üzerinde olmanız gereken yüzeyleri kontrol eder. Varsayılan olarak, gizli kalmak için 'ot' üzerinde olmalısınız. Kapatıldığında, bulunduğunuz araziden bağımsız olarak gizli kalacaksınız. (diğer faktörler hala geçerlidir)</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_building_requirements">
				<Original>Enable Hiding In Buildings</Original>
				<English>Enable Hiding In Buildings</English>
				<Czech>Povolit schovávání v budovách</Czech>
				<French>Activer la dissimulation dans les bâtiments</French>
				<German>Verstecken in Gebäuden aktivieren</German>
				<Italian>Abilita il nascondersi negli edifici</Italian>
				<Polish>Włącz ukrywanie się w budynkach</Polish>
				<Russian>Включить скрытие в зданиях</Russian>
				<Spanish>Habilitar el escondite en edificios</Spanish>
				<Korean>건물 내 은신 활성화</Korean>
				<Japanese>建物内に隠れることを有効にする</Japanese>
				<Chinesesimp>启用在建筑物中隐藏</Chinesesimp>
				<Chinese>啟用在建築物中隱藏</Chinese>
				<Portuguese>Ativar esconderijo em edifícios</Portuguese>
				<Turkish>Binalarda gizlenmeyi etkinleştir</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_building_requirements_info">
				<Original>This controls if units can hide in buildings (under a roof).</Original>
				<English>This controls if units can hide in buildings (under a roof).</English>
				<Czech>To určuje, zda se jednotky mohou skrývat v budovách (pod střechou).</Czech>
				<French>Cela contrôle si les unités peuvent se cacher dans les bâtiments (sous un toit).</French>
				<German>Dies steuert, ob Einheiten sich in Gebäuden verstecken können (unter einem Dach).</German>
				<Italian>Questo controlla se le unità possono nascondersi negli edifici (sotto un tetto).</Italian>
				<Polish>To kontroluje, czy jednostki mogą się ukrywać w budynkach (pod dachem).</Polish>
				<Russian>Это контролирует, могут ли подразделения скрываться в зданиях (под крышей).</Russian>
				<Spanish>Esto controla si las unidades pueden esconderse en edificios (bajo un techo).</Spanish>
				<Korean>유닛이 건물 내(지붕 밑)에서 은신 중 상태가 될 수 있는지 여부를 제어합니다.</Korean>
				<Japanese>これにより、ユニットが建物内（屋根の下）に隠れることができるかどうかが制御されます。</Japanese>
				<Chinesesimp>这控制单位是否可以在建筑物内（在屋顶下）隐藏。</Chinesesimp>
				<Chinese>這控制單位是否可以在建築物內（在屋頂下）隱藏。</Chinese>
				<Portuguese>Isso controla se as unidades podem se esconder em edifícios (sob um telhado).</Portuguese>
				<Turkish>Bu, birimlerin binalarda (çatının altında) gizlenip gizlenemeyeceğini kontrol eder.</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_reveal_nearby">
				<Original>Reveal Nearby Hidden Units</Original>
				<English>Reveal Nearby Hidden Units</English>
				<Czech>Odhalit skryté jednotky v okolí</Czech>
				<French>Révéler les unités cachées à proximité</French>
				<German>Verborgene Einheiten in der Nähe aufdecken</German>
				<Italian>Rivelare unità nascoste nelle vicinanze</Italian>
				<Polish>Ujawnij ukryte jednostki w pobliżu</Polish>
				<Russian>Раскрыть скрытые рядом подразделения</Russian>
				<Spanish>Revelar unidades ocultas cercanas</Spanish>
				<Korean>주변에 은신 중인 유닛 발각시키기</Korean>
				<Japanese>近くの隠れたユニットを明らかにする</Japanese>
				<Chinesesimp>揭示附近的隐藏单位</Chinesesimp>
				<Chinese>揭露附近的隱藏單位</Chinese>
				<Portuguese>Revelar unidades escondidas próximas</Portuguese>
				<Turkish>Yakındaki gizli birimleri ortaya çıkar</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_reveal_nearby_info">
				<Original>This controls if units that are hidden will be revealed when a nearby unit fires and is revealed.</Original>
				<English>This controls if units that are hidden will be revealed when a nearby unit fires and is revealed.</English>
				<Czech>To určuje, zda budou skryté jednotky odhaleny, když blízká jednotka vystřelí a bude odhalena.</Czech>
				<French>Cela contrôle si les unités cachées seront révélées lorsqu'une unité voisine tire et est révélée.</French>
				<German>Dies steuert, ob versteckte Einheiten aufgedeckt werden, wenn eine nahegelegene Einheit feuert und aufgedeckt wird.</German>
				<Italian>Questo controlla se le unità nascoste verranno rivelate quando una unità vicina spara e viene rivelata.</Italian>
				<Polish>To kontroluje, czy ukryte jednostki zostaną ujawnione, gdy pobliska jednostka odda strzał i zostanie ujawniona.</Polish>
				<Russian>Это контролирует, будут ли скрытые подразделения раскрыты, когда близлежащая подразделение стреляет и раскрывается.</Russian>
				<Spanish>Esto controla si las unidades ocultas serán reveladas cuando una unidad cercana dispare y sea revelada.</Spanish>
				<Korean>주변 유닛이 사격하여 발각되었을 때 은신 중이던 유닛도 발각되는지 여부를 제어합니다.</Korean>
				<Japanese>近くのユニットが発砲し、明らかになったときに隠されたユニットが明らかになるかどうかを制御します。</Japanese>
				<Chinesesimp>这控制隐藏单位是否会在附近单位开火并被揭示时揭露。</Chinesesimp>
				<Chinese>這控制隱藏單位是否會在附近單位開火並被揭示時揭露。</Chinese>
				<Portuguese>Isso controla se as unidades escondidas serão reveladas quando uma unidade próxima disparar e for revelada.</Portuguese>
				<Turkish>Bu, yakındaki bir birim ateş ettiğinde ve ortaya çıktığında gizli birimlerin ortaya çıkıp çıkmayacağını kontrol eder.</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_complex_detection">
				<Original>Enable Complex AI Distance Detection</Original>
				<English>Enable Complex AI Distance Detection</English>
				<Czech>Povolit složitou detekci vzdálenosti AI</Czech>
				<French>Activer la détection de distance IA complexe</French>
				<German>Komplexe KI-Abstandserkennung aktivieren</German>
				<Italian>Abilita rilevamento complesso della distanza IA</Italian>
				<Polish>Włącz złożoną detekcję odległości AI</Polish>
				<Russian>Включить сложное обнаружение расстояния ИИ</Russian>
				<Spanish>Habilitar detección de distancia de IA compleja</Spanish>
				<Korean>복합적 AI 거리 감지 활성화</Korean>
				<Japanese>複雑なAI距離検出を有効にする</Japanese>
				<Chinesesimp>启用复杂的AI距离检测</Chinesesimp>
				<Chinese>啟用複雜的AI距離檢測</Chinese>
				<Portuguese>Ativar detecção de distância de IA complexa</Portuguese>
				<Turkish>Karmaşık AI Mesafe Algılamayı Etkinleştir</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_complex_detection_info">
				<Original>This setting enables a more complex function to detect if enemies are close to hidden units regardless of if the enemies 'know' about them.</Original>
				<English>This setting enables a more complex function to detect if enemies are close to hidden units regardless of if the enemies 'know' about them.</English>
				<Czech>Toto nastavení umožňuje složitější funkci pro detekci, zda jsou nepřátelé blízko skrytých jednotek, bez ohledu na to, zda o nich nepřátelé „vědí“.</Czech>
				<French>Ce paramètre permet une fonction plus complexe pour détecter si des ennemis sont proches des unités cachées, peu importe si les ennemis « savent » qu'elles sont là.</French>
				<German>Diese Einstellung ermöglicht eine komplexere Funktion, um zu erkennen, ob sich Feinde in der Nähe versteckter Einheiten befinden, unabhängig davon, ob die Feinde von ihnen "wissen".</German>
				<Italian>Questa impostazione abilita una funzione più complessa per rilevare se i nemici sono vicini alle unità nascoste indipendentemente dal fatto che i nemici 'sappiano' della loro presenza.</Italian>
				<Polish>To ustawienie umożliwia bardziej złożoną funkcję wykrywania, czy wrogowie są blisko ukrytych jednostek, niezależnie od tego, czy „wiedzą” o nich.</Polish>
				<Russian>Этот параметр включает более сложную функцию для определения того, находятся ли враги рядом со скрытыми подразделениями, независимо от того, "знают" ли враги о них.</Russian>
				<Spanish>Esta configuración habilita una función más compleja para detectar si los enemigos están cerca de las unidades ocultas, independientemente de si los enemigos 'saben' sobre ellas.</Spanish>
				<Korean>적이 은신 중인 유닛에 대한 '인식' 여부에 상관없이 은신 중인 유닛 근처에 있는지 감지하는 더 복합적인 기능을 활성화합니다.</Korean>
				<Japanese>この設定は、敵が隠されたユニットの近くにいるかどうかを、敵がそれを「知っている」かどうかに関係なく検出するためのより複雑な機能を有効にします。</Japanese>
				<Chinesesimp>此设置启用更复杂的功能来检测敌人是否靠近隐藏单位，而不管敌人是否“知道”它们。</Chinesesimp>
				<Chinese>此設定啟用更複雜的功能來檢測敵人是否靠近隱藏單位，而不管敵人是否“知道”它們。</Chinese>
				<Portuguese>Essa configuração ativa uma função mais complexa para detectar se os inimigos estão próximos das unidades ocultas, independentemente de os inimigos “saberem” sobre elas.</Portuguese>
				<Turkish>Bu ayar, düşmanların gizli birimlere yakın olup olmadığını, düşmanların onları "bilip bilmediğinden" bağımsız olarak algılayan daha karmaşık bir işlevi etkinleştirir.</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Detection_Cooldown">
				<Original>Detection Cooldown</Original>
				<English>Detection Cooldown</English>
				<Russian>Время восстановления обнаружения</Russian>
				<German>Erholungszeit der Erkennung</German>
				<Italian>Cooldown di rilevamento</Italian>
				<Spanish>Tiempo de reutilización de detección</Spanish>
				<French>Délai de récupération de détection</French>
				<Korean>발각됨 상태 쿨타임</Korean>
				<Japanese>検出クールダウン</Japanese>
				<Chinesesimp>侦测冷却时间</Chinesesimp>
				<Chinese>侦测冷却时间</Chinese>
				<Polish>Chłodzenie wykrywania</Polish>
				<Czech>Čas obnovy detekce</Czech>
				<Portuguese>Tempo de recarga de detecção</Portuguese>
				<Turkish>Algılama bekleme süresi</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Detection_Cooldown_info">
				<Original>This controls how long you will be 'spotted' for if you fire without a suppressor.</Original>
				<English>This controls how long you will be 'spotted' for if you fire without a suppressor.</English>
				<Russian>Это определяет, как долго вас будут 'засекать', если вы стреляете без глушителя.</Russian>
				<German>Dies steuert, wie lange du 'entdeckt' wirst, wenn du ohne Schalldämpfer schießt.</German>
				<Italian>Ciò controlla per quanto tempo sarai 'scoperto' se spari senza un soppressore.</Italian>
				<Spanish>Esto controla cuánto tiempo serás 'detectado' si disparas sin un supresor.</Spanish>
				<French>Cela contrôle combien de temps vous serez 'repéré' si vous tirez sans un suppresseur.</French>
				<Korean>소음기 없이 사격할 경우 얼마나 오랫동안 '발각됨' 상태가 될지 여부를 설정합니다.</Korean>
				<Japanese>サプレッサーなしで発砲すると、どれくらいの時間「発見」されるかを制御します。</Japanese>
				<Chinesesimp>如果您在没有消音器的情况下开火，这会控制您被“发现”的时间。</Chinesesimp>
				<Chinese>如果您在没有消音器的情况下开火，这会控制您被“发现”的时间。</Chinese>
				<Polish>To kontroluje, jak długo będziesz 'zauważony', jeśli strzelasz bez tłumika.</Polish>
				<Czech>To řídí, jak dlouho budete 'zpozorován', pokud vystřelíte bez tlumiče.</Czech>
				<Portuguese>Isso controla por quanto tempo você será 'detectado' se disparar sem um supressor.</Portuguese>
				<Turkish>Ses sistemi olmadan ateş ederseniz, 'tespit' edildiğiniz süreyi kontrol eder.</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Detection_Distance">
				<Original>Detection Distance</Original>
				<English>Detection Distance</English>
				<Russian>Расстояние обнаружения</Russian>
				<German>Erkennungsreichweite</German>
				<Italian>Distanza di rilevamento</Italian>
				<Spanish>Distancia de detección</Spanish>
				<French>Distance de détection</French>
				<Korean>발각 거리</Korean>
				<Japanese>検出距離</Japanese>
				<Chinesesimp>侦测距离</Chinesesimp>
				<Chinese>侦测距离</Chinese>
				<Polish>Odległość wykrycia</Polish>
				<Czech>Vzdálenost detekce</Czech>
				<Portuguese>Distância de detecção</Portuguese>
				<Turkish>Algılama Mesafesi</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Detection_Distance_info">
				<Original>This controls how close you can get to AI before they 'spot' you. At night this is halved to mimic low visibility. It will be further halved if you wear a ghillie suit.</Original>
				<English>This controls how close you can get to AI before they 'spot' you. At night this is halved to mimic low visibility. It will be further halved if you wear a ghillie suit.</English>
				<Russian>Это контролирует, насколько близко вы можете подойти к ИИ, прежде чем он 'заметит' вас. Ночью это значение уменьшается вдвое, чтобы имитировать плохую видимость. Если вы наденете маскировочный костюм, он уменьшится еще вдвое.</Russian>
				<German>Dies steuert, wie nah du an die KI herankommen kannst, bevor sie dich 'entdeckt'. Nachts wird dies halbiert, um geringe Sichtbarkeit zu simulieren. Wenn du einen Ghillie-Anzug trägst, wird es weiter halbiert.</German>
				<Italian>Ciò controlla quanto vicino puoi avvicinarti all'IA prima che ti 'scopra'. Di notte, questo viene dimezzato per simulare la bassa visibilità. Sarà ulteriormente dimezzato se indossi un abito ghillie.</Italian>
				<Spanish>Esto controla qué tan cerca puedes acercarte a la IA antes de que te 'detecte'. Por la noche, esto se reduce a la mitad para simular baja visibilidad. Se reducirá aún más si usas un traje de camuflaje.</Spanish>
				<French>Cela contrôle la proximité à laquelle vous pouvez vous approcher de l'IA avant qu'elle ne vous 'repère'. La nuit, cela est réduit de moitié pour simuler une faible visibilité. Cela sera encore réduit de moitié si vous portez un costume de camouflage.</French>
				<Korean>AI가 당신을 '발견'하기 전에 당신이 얼마나 가까이 다가갈 수 있는지를 제어합니다. 밤에는 가시성이 낮은 것처럼 보이기 위해 절반으로 줄어듭니다. 길리 슈트를 입으면 더욱 절반으로 줄어듭니다.</Korean>
				<Japanese>AIに「発見」される前にどれだけ近づけるかを制御します。夜間は低視認性を模倣するために半減されます。ギリースーツを着用している場合はさらに半減します。</Japanese>
				<Chinesesimp>这控制着您可以接近AI的距离，直到它“发现”您。晚上这个值减半以模拟低能见度。如果您穿着伪装服，它将进一步减半。</Chinesesimp>
				<Chinese>这控制着您可以接近AI的距离，直到它“发现”您。晚上这个值减半以模拟低能见度。如果您穿着伪装服，它将进一步减半。</Chinese>
				<Polish>To kontroluje, jak blisko możesz podejść do AI, zanim cię 'zauważą'. W nocy wartość ta jest zmniejszana o połowę, aby zasymulować niską widoczność. Zostanie to dodatkowo zmniejszone, jeśli założysz strój ghillie.</Polish>
				<Czech>To kontroluje, jak blízko se můžete přiblížit k AI, než vás 'zpozorují'. V noci se to sníží na polovinu, aby se napodobila nízká viditelnost. Pokud si obléknete ghillie oblek, dále se to sníží na polovinu.</Czech>
				<Portuguese>Isso controla quão perto você pode chegar da IA antes que ela o 'detecte'. À noite, isso é reduzido pela metade para simular baixa visibilidade. Será ainda mais reduzido se você usar um traje de camuflagem.</Portuguese>
				<Turkish>AI'nin seni 'tahmin etmeden' ne kadar yakın olabileceğini kontrol eder. Gece olunca, düşük görüş açısını taklit etmek için bu değer yarıya indirilir. Ghillie elbisesi giyiyorsanız, bu değer daha da yarıya iner.</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Detection_Distance_multiplier">
				<Original>Detection Distance Multiplier</Original>
				<English>Detection Distance Multiplier</English>
				<Russian>Множитель расстояния обнаружения</Russian>
				<German>Erkennungsreichweitenmultiplikator</German>
				<Italian>Multiplicatore di distanza di rilevamento</Italian>
				<Spanish>Multiplicador de distancia de detección</Spanish>
				<French>Multiplicateur de distance de détection</French>
				<Korean>발각 거리 배율</Korean>
				<Japanese>検出距離の倍率</Japanese>
				<Chinesesimp>侦测距离乘数</Chinesesimp>
				<Chinese>侦测距离乘数</Chinese>
				<Polish>Mnożnik odległości wykrycia</Polish>
				<Czech>Multiplikátor vzdálenosti detekce</Czech>
				<Portuguese>Multiplicador de distância de detecção</Portuguese>
				<Turkish>Algılama Mesafesi Çarpanı</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Detection_Distance_multiplier_info">
				<Original>This controls the multiplier at which the different stances increase distance detection (above). For example, 40m becomes 80m when you are crouching instead of prone.</Original>
				<English>This controls the multiplier at which the different stances increase distance detection (above). For example, 40m becomes 80m when you are crouching instead of prone.</English>
				<Russian>Это контролирует множитель, при котором различные стойки увеличивают обнаружение расстояния (выше). Например, 40 м становятся 80 м, когда вы сидите на корточках, а не лежа.</Russian>
				<German>Dies steuert den Multiplikator, bei dem verschiedene Stellungen die Distanzdetektion erhöhen (siehe oben). Zum Beispiel werden 40 m zu 80 m, wenn du in die Hocke gehst, anstatt zu liegen.</German>
				<Italian>Questo controlla il moltiplicatore con cui le diverse posture aumentano il rilevamento della distanza (sopra). Ad esempio, 40 m diventano 80 m quando sei inginocchiato invece di prona.</Italian>
				<Spanish>Esto controla el multiplicador en el que las diferentes posturas aumentan la distancia de detección (anteriormente). Por ejemplo, 40 m se convierten en 80 m cuando estás agachado en lugar de en posición prona.</Spanish>
				<French>Cela contrôle le multiplicateur auquel les différentes positions augmentent la distance de détection (ci-dessus). Par exemple, 40 m deviennent 80 m lorsque vous êtes en position accroupie plutôt qu'en position couchée.</French>
				<Korean>다양한 자세에 따라 발각되는 거리가 늘어나는 배수를 제어합니다. 예를 들어 엎드린 자세가 40m라면 앉은 상태에서는 80m로 됩니다.</Korean>
				<Japanese>これは、さまざまな姿勢が距離検出を増加させる倍率を制御します（上記）。たとえば、40mはうつ伏せの代わりにしゃがむと80mになります。</Japanese>
				<Chinesesimp>这控制了不同姿势增加距离检测的倍数（如上所述）。例如，当你蹲下而不是趴着时，40米变为80米。</Chinesesimp>
				<Chinese>这控制了不同姿势增加距离检测的倍数（如上所述）。例如，当你蹲下而不是趴着时，40米变为80米。</Chinese>
				<Polish>To kontroluje mnożnik, w którym różne postawy zwiększają wykrywanie odległości (powyżej). Na przykład 40 m staje się 80 m, gdy klęczysz, a nie leżysz.</Polish>
				<Czech>To řídí násobitel, při kterém různé postoje zvyšují detekci vzdálenosti (výše). Například 40 m se stává 80 m, když se sehněte místo ležící.</Czech>
				<Portuguese>Isso controla o multiplicador em que as diferentes posturas aumentam a detecção de distância (acima). Por exemplo, 40m se torna 80m quando você está agachado em vez de deitado.</Portuguese>
				<Turkish>Bu, farklı pozisyonların mesafe algısını artırdığı çarpanı kontrol eder (yukarıda). Örneğin, 40m, uzanmak yerine çömelirseniz 80m olur.</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Enable_Crouch">
				<Original>Enable Hiding Whilst Crouching</Original>
				<English>Enable Hiding Whilst Crouching</English>
				<Czech>Povolit skrývání při podřepu</Czech>
				<French>Activer la dissimulation en étant accroupi</French>
				<German>Verstecken im Hocken aktivieren</German>
				<Italian>Abilita nascondersi mentre sei accovacciato</Italian>
				<Polish>Włącz ukrywanie się podczas kucania</Polish>
				<Russian>Включить скрытность при приседании</Russian>
				<Spanish>Habilitar ocultación al agacharse</Spanish>
				<Korean>앉은 상태에서 은신 활성화</Korean>
				<Japanese>しゃがみながら隠れることを有効にする</Japanese>
				<Chinesesimp>启用蹲伏时隐藏</Chinesesimp>
				<Chinese>啟用蹲伏時隱藏</Chinese>
				<Portuguese>Ativar ocultação enquanto agachado</Portuguese>
				<Turkish>Eğilirken Gizlenmeyi Etkinleştir</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Enable_Crouch_info">
				<Original>This controls if you can be 'hidden' whilst crouched, provided you meet the criteria.</Original>
				<English>This controls if you can be 'hidden' whilst crouched, provided you meet the criteria.</English>
				<Czech>Toto určuje, zda můžete být „skryti“ při podřepu, pokud splníte kritéria.</Czech>
				<French>Cela contrôle si vous pouvez être « caché » en étant accroupi, à condition de remplir les critères.</French>
				<German>Dies steuert, ob Sie im Hocken „versteckt“ werden können, sofern Sie die Kriterien erfüllen.</German>
				<Italian>Questo controlla se puoi essere 'nascosto' mentre sei accovacciato, a condizione che soddisfi i criteri.</Italian>
				<Polish>To kontroluje, czy możesz być „ukryty” podczas kucania, pod warunkiem spełnienia kryteriów.</Polish>
				<Russian>Это контролирует, можете ли вы быть "скрыты" при приседании, если выполните условия.</Russian>
				<Spanish>Esto controla si puedes estar "oculto" mientras estás agachado, siempre que cumplas con los criterios.</Spanish>
				<Korean>조건을 충족할 경우 앉고 있는 동안 '은신 중' 상태가 될 수 있는지 여부를 제어합니다.</Korean>
				<Japanese>これにより、基準を満たせば、しゃがんでいる間に「隠れる」ことができるかどうかが制御されます。</Japanese>
				<Chinesesimp>此设置控制您在蹲伏时是否可以“隐藏”，前提是您符合标准。</Chinesesimp>
				<Chinese>此設定控制您在蹲伏時是否可以「隱藏」，前提是您符合標準。</Chinese>
				<Portuguese>Isso controla se você pode ficar "oculto" enquanto agachado, desde que atenda aos critérios.</Portuguese>
				<Turkish>Bu, kriterleri karşıladığınız takdirde eğilirken 'gizlenip' gizlenemeyeceğinizi kontrol eder.</Turkish>
			</Key>
		</Container>
	</Package>
	<Package name="Equipment">
		<Container name="Settings_Equipment">
			<Key ID="STR_HATG_Suppressors_whitelist">
				<Original>Suppressors (Whitelist)</Original>
				<English>Suppressors (Whitelist)</English>
				<Russian>Звукоподавители (Белый список)</Russian>
				<German>Schalldämpfer (Whitelist)</German>
				<Italian>Silenzatori (Whitelist)</Italian>
				<Spanish>Supresores (Lista blanca)</Spanish>
				<French>Suppresseurs (Liste blanche)</French>
				<Korean>소음기 (허용 목록)</Korean>
				<Japanese>サプレッサー（ホワイトリスト）</Japanese>
				<Chinesesimp>消音器（白名单）</Chinesesimp>
				<Chinese>消音器（白名單）</Chinese>
				<Polish>Tłumiki (Biała lista)</Polish>
				<Czech>Hluku (Bílý seznam)</Czech>
				<Portuguese>Supressores (Lista branca)</Portuguese>
				<Turkish>Susturucular (Beyaz liste)</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Ghillies_whitelist">
				<Original>Ghillies (Whitelist)</Original>
				<English>Ghillies (Whitelist)</English>
				<Russian>Маскировочные костюмы (Белый список)</Russian>
				<German>Ghillies (Whitelist)</German>
				<Italian>Ghillies (Whitelist)</Italian>
				<Spanish>Ghillies (Lista blanca)</Spanish>
				<French>Ghillies (Liste blanche)</French>
				<Korean>길리 슈트 (허용 목록)</Korean>
				<Japanese>ギリー（ホワイトリスト）</Japanese>
				<Chinesesimp>伪装服（白名单）</Chinesesimp>
				<Chinese>偽裝服（白名單）</Chinese>
				<Polish>Ghillies (Biała lista)</Polish>
				<Czech>Ghillies (Bílý seznam)</Czech>
				<Portuguese>Ghillies (Lista branca)</Portuguese>
				<Turkish>Ghillies (Beyaz liste)</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Suppressors_blacklist">
				<Original>Suppressors (Blacklist)</Original>
				<English>Suppressors (Blacklist)</English>
				<Russian>Звукоподавители (Черный список)</Russian>
				<German>Schalldämpfer (Blacklist)</German>
				<Italian>Silenzatori (Blacklist)</Italian>
				<Spanish>Supresores (Lista negra)</Spanish>
				<French>Suppresseurs (Liste noire)</French>
				<Korean>소음기 (차단 목록)</Korean>
				<Japanese>サプレッサー（ブラックリスト）</Japanese>
				<Chinesesimp>消音器（黑名单）</Chinesesimp>
				<Chinese>消音器（黑名單）</Chinese>
				<Polish>Tłumiki (Czarna lista)</Polish>
				<Czech>Tlumících (Černý seznam)</Czech>
				<Portuguese>Supressores (Lista negra)</Portuguese>
				<Turkish>Susturucular (Kara liste)</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Suppressors_integral">
				<Original>Suppressors (Integral)</Original>
				<English>Suppressors (Integral)</English>
				<Czech>Tlumiče (Integrální)</Czech>
				<French>Silencieux (Intégré)</French>
				<German>Schalldämpfer (Integral)</German>
				<Italian>Silenziatori (Integrato)</Italian>
				<Polish>Tłumiki (Zintegrowany)</Polish>
				<Russian>Глушители (Интегрированные)</Russian>
				<Spanish>Silenciadores (Integral)</Spanish>
				<Korean>소음기 (일체형)</Korean>
				<Japanese>サプレッサー（インテグラル）</Japanese>
				<Chinesesimp>抑制器 (集成)</Chinesesimp>
				<Chinese>抑制器 (整合)</Chinese>
				<Portuguese>Supressores (Integral)</Portuguese>
				<Turkish>Bastırıcılar (Entegre)</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Ghillies_blacklist">
				<Original>Ghillies (Blacklist)</Original>
				<English>Ghillies (Blacklist)</English>
				<Russian>Маскировочные костюмы (Черный список)</Russian>
				<German>Ghillies (Blacklist)</German>
				<Italian>Ghillies (Blacklist)</Italian>
				<Spanish>Ghillies (Lista negra)</Spanish>
				<French>Ghillies (Liste noire)</French>
				<Korean>길리 슈트 (차단 목록)</Korean>
				<Japanese>ギリー（ブラックリスト）</Japanese>
				<Chinesesimp>伪装服（黑名单）</Chinesesimp>
				<Chinese>偽裝服（黑名單）</Chinese>
				<Polish>Ghillies (Czarna lista)</Polish>
				<Czech>Ghillies (Černý seznam)</Czech>
				<Portuguese>Ghillies (Lista negra)</Portuguese>
				<Turkish>Ghillies (Kara liste)</Turkish>
			</Key>
		</Container>
	</Package>
	<Package name="Stealth">
		<Container name="Revealed/Hidden">
			<Key ID="STR_HATG_Revealed">
				<Original>Revealed</Original>
				<English>Revealed</English>
				<Czech>Odhalený</Czech>
				<French>Révélé</French>
				<German>Offenbart</German>
				<Italian>Rivelato</Italian>
				<Polish>Ujawniony</Polish>
				<Russian>Раскрытый</Russian>
				<Spanish>Revelado</Spanish>
				<Korean>발각됨</Korean>
				<Japanese>明らかにされた</Japanese>
				<Chinesesimp>揭示</Chinesesimp>
				<Chinese>揭露</Chinese>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Hidden">
				<Original>Hidden</Original>
				<English>Hidden</English>
				<Czech>Skrytý</Czech>
				<French>Caché</French>
				<German>Versteckt</German>
				<Italian>Nascosto</Italian>
				<Polish>Ukryty</Polish>
				<Russian>Скрытый</Russian>
				<Spanish>Oculto</Spanish>
				<Korean>은신 중</Korean>
				<Japanese>隠された</Japanese>
				<Chinesesimp>隐藏</Chinesesimp>
				<Chinese>隐匿</Chinese>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Disabled">
				<Original>Disabled</Original>
				<English>Disabled</English>
				<Korean>비활성화됨</Korean>
			</Key>
		</Container>
	</Package>
	<Package name="Movement">
		<Container name="Settings_Movement">
			<Key ID="STR_HATG_Reset_Shot_Counter">
				<Original>Reset Shot Counter Distance</Original>
				<English>Reset Shot Counter Distance</English>
				<Russian>Сбросить расстояние счетчика выстрелов</Russian>
				<German>Zurücksetzen der Schusszähler-Distanz</German>
				<Italian>Ripristina la distanza del contatore dei colpi</Italian>
				<Spanish>Restablecer distancia del contador de disparos</Spanish>
				<French>Réinitialiser la distance du compteur de tir</French>
				<Korean>발사 카운터 초기화 거리</Korean>
				<Japanese>ショットカウンター距離のリセット</Japanese>
				<Chinesesimp>重置射击计数器距离</Chinesesimp>
				<Chinese>重置射擊計數器距離</Chinese>
				<Polish>Resetuj odległość licznika strzałów</Polish>
				<Czech>Resetovat vzdálenost počítadla střel</Czech>
				<Portuguese>Redefinir distância do contador de tiros</Portuguese>
				<Turkish>Ateş Sayacı Mesafesini Sıfırla</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Reset_Shot_Counter_info">
				<Original>This controls the distance (m) you have to move to reset the shot counter whilst using a suppressor. -1 means you can shoot in the same spot indefinitely.</Original>
				<English>This controls the distance (m) you have to move to reset the shot counter whilst using a suppressor. -1 means you can shoot in the same spot indefinitely.</English>
				<Russian>Определяет расстояние в метрах, которое вам придется пройти, чтобы сбросить счетчик выстрелов при использовании глушителя. -1 означает, что вы можете стрелять в одно и то же место бесконечно.</Russian>
				<German>Dies steuert die Entfernung (m), die du zurücklegen musst, um den Schusszähler beim Einsatz eines Schalldämpfers zurückzusetzen. -1 bedeutet, dass du an derselben Stelle unendlich schießen kannst.</German>
				<Italian>Questo controlla la distanza (m) che devi percorrere per ripristinare il contatore dei colpi mentre utilizzi un silenziatore. -1 significa che puoi sparare nello stesso punto all'infinito.</Italian>
				<Spanish>Esto controla la distancia (m) que tienes que mover para restablecer el contador de disparos mientras usas un supresor. -1 significa que puedes disparar en el mismo lugar indefinidamente.</Spanish>
				<French>Cela contrôle la distance (m) que vous devez parcourir pour réinitialiser le compteur de tirs tout en utilisant un suppresseur. -1 signifie que vous pouvez tirer au même endroit indéfiniment.</French>
				<Korean>소음기 사용 시 발사 카운터를 초기화하기 위해 이동해야 하는 거리(m)를 제어합니다. -1은 같은 위치에서 무한히 발사할 수 있음을 의미합니다.</Korean>
				<Japanese>サプレッサーを使用中にショットカウンターをリセットするために移動しなければならない距離（m）を制御します。-1は同じ場所で無限に撃つことができることを意味します。</Japanese>
				<Chinesesimp>这控制着您必须移动的距离（米）以在使用消声器时重置射击计数器。 -1表示您可以无限次在同一位置射击。</Chinesesimp>
				<Chinese>這控制著您必須移動的距離（米）以在使用消聲器時重置射擊計數器。 -1表示您可以無限次在同一位置射擊。</Chinese>
				<Polish>To kontroluje odległość (m), którą musisz przebyć, aby zresetować licznik strzałów podczas korzystania z tłumika. -1 oznacza, że możesz strzelać w tym samym miejscu w nieskończoność.</Polish>
				<Czech>To řídí vzdálenost (m), kterou musíš urazit, abys resetoval počítadlo střel při používání tlumiče. -1 znamená, že můžeš střílet na stejném místě nekonečně.</Czech>
				<Portuguese>Isso controla a distância (m) que você deve percorrer para redefinir o contador de tiros enquanto usa um supressor. -1 significa que você pode atirar no mesmo local indefinidamente.</Portuguese>
				<Turkish>Bu, bir susturucu kullanırken ateş sayacını sıfırlamak için hareket etmeniz gereken mesafeyi (m) kontrol eder. -1, aynı noktada sonsuz bir şekilde ateş edebileceğiniz anlamına gelir.</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Shots_Before_Detection">
				<Original>Shots Before Detection</Original>
				<English>Shots Before Detection</English>
				<Russian>Выстрелы до обнаружения</Russian>
				<German>Schüsse vor der Entdeckung</German>
				<Italian>Colpi prima della rilevazione</Italian>
				<Spanish>Disparos antes de la detección</Spanish>
				<French>Coups avant détection</French>
				<Korean>발각되기 전 발사 가능 수</Korean>
				<Japanese>検出前の発射</Japanese>
				<Chinesesimp>检测前的射击</Chinesesimp>
				<Chinese>檢測前的射擊</Chinese>
				<Polish>Strzały przed wykryciem</Polish>
				<Czech>Střely před odhalením</Czech>
				<Portuguese>Disparos antes da detecção</Portuguese>
				<Turkish>Tespit Öncesi Atışlar</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Shots_Before_Detection_info">
				<Original>This controls the general amount of shots you can fire in one spot before being revealed while using a suppressor. -1 means you can shoot indefinitely.</Original>
				<English>This controls the general amount of shots you can fire in one spot before being revealed while using a suppressor. -1 means you can shoot indefinitely.</English>
				<Russian>Это контролирует общее количество выстрелов, которые вы можете сделать в одном месте, прежде чем его обнаружат при использовании глушителя. -1 означает, что вы можете стрелять бесконечно.</Russian>
				<German>Dies steuert die allgemeine Anzahl der Schüsse, die du an einem Ort abgeben kannst, bevor du beim Einsatz eines Schalldämpfers entdeckt wirst. -1 bedeutet, dass du unendlich schießen kannst.</German>
				<Italian>Questo controlla il numero generale di colpi che puoi sparare in un punto prima di essere rivelato mentre utilizzi un silenziatore. -1 significa che puoi sparare all'infinito.</Italian>
				<Spanish>Esto controla la cantidad general de disparos que puedes realizar en un solo lugar antes de ser revelado mientras usas un supresor. -1 significa que puedes disparar indefinidamente.</Spanish>
				<French>Cela contrôle le nombre général de coups que vous pouvez tirer à un endroit avant d'être révélé en utilisant un suppresseur. -1 signifie que vous pouvez tirer indéfiniment.</French>
				<Korean>소음기 사용 시 한 위치에서 쏠 수 있는 총알의 일반적인 수를 제어합니다. -1은 무한히 발사할 수 있음을 의미합니다.</Korean>
				<Japanese>サプレッサーを使用している間に明らかになる前に、ある場所で発射できるショットの総数を制御します。-1は無限に撃てることを意味します。</Japanese>
				<Chinesesimp>这控制了在使用消声器之前，您可以在一个地方发射的总数。 -1 表示您可以无限射击。</Chinesesimp>
				<Chinese>這控制了在使用消聲器之前，您可以在一個地方發射的總數。 -1表示您可以無限次射擊。</Chinese>
				<Polish>To kontroluje ogólną liczbę strzałów, które możesz oddać w jednym miejscu przed ujawnieniem podczas korzystania z tłumika. -1 oznacza, że możesz strzelać w nieskończoność.</Polish>
				<Czech>To řídí celkový počet výstřelů, které můžeš na jednom místě vystřelit, než budeš odhalen při používání tlumiče. -1 znamená, že můžeš střílet nekonečně.</Czech>
				<Portuguese>Isso controla a quantidade geral de tiros que você pode disparar em um só lugar antes de ser revelado enquanto usa um supressor. -1 significa que você pode atirar indefinidamente.</Portuguese>
				<Turkish>Bu, susturucu kullanırken ifşa edilmeden önce bir noktada atabileceğiniz toplam mermi sayısını kontrol eder. -1, sonsuz bir şekilde ateş edebileceğiniz anlamına gelir.</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Height_Before_Detection">
				<Original>Altitude Before Detection</Original>
				<English>Altitude Before Detection</English>
				<German>Höhe vor der Entdeckung</German>
				<Italian>Altitudine prima della rilevazione</Italian>
				<Spanish>Altitud antes de ser detectado</Spanish>
				<French>Altitude avant détection</French>
				<Korean>발각되기 전 고도</Korean>
				<Japanese>発見される前の高度</Japanese>
				<Chinesesimp>发现前的高度</Chinesesimp>
				<Chinese>發現前的高度</Chinese>
				<Polish>Wysokość przed wykryciem</Polish>
				<Czech>Nadmorská výška před odhalením</Czech>
				<Portuguese>Altitude antes da detecção</Portuguese>
				<Turkish>Keşif Öncesi İrtifa</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Height_Before_Detection_info">
				<Original>This controls the altitude before being revealed. -1 means you can go as high as you'd like.</Original>
				<English>This controls the altitude before being revealed. -1 means you can go as high as you'd like.</English>
				<German>Dies steuert die Höhe, bevor man entdeckt wird. -1 bedeutet, dass man so hoch gehen kann, wie man möchte.</German>
				<Italian>Questo controlla l'altitudine prima di essere rilevati. -1 significa che puoi andare in alto quanto vuoi.</Italian>
				<Spanish>Esto controla la altitud antes de ser revelado. -1 significa que puedes ir tan alto como quieras.</Spanish>
				<French>Cela contrôle l'altitude avant d'être révélé. -1 signifie que vous pouvez monter aussi haut que vous le souhaitez.</French>
				<Korean>발각되기 전의 고도를 제어합니다. -1은 원하는 만큼 높이 올라갈 수 있음을 의미합니다.</Korean>
				<Japanese>発見される前の高度を制御します。-1は好きなだけ高く行けることを意味します。</Japanese>
				<Chinesesimp>这控制了被发现前的高度。-1 表示可以任意高度。</Chinesesimp>
				<Chinese>這控制了被發現前的高度。-1 表示可以任意高度。</Chinese>
				<Polish>To kontroluje wysokość, zanim zostaniesz wykryty. -1 oznacza, że możesz iść tak wysoko, jak chcesz.</Polish>
				<Czech>Tohle kontroluje nadmořskou výšku před odhalením. -1 znamená, že můžeš jít, jak vysoko chceš.</Czech>
				<Portuguese>Isso controla a altitude antes de ser revelado. -1 significa que pode subir até onde quiser.</Portuguese>
				<Turkish>Keşiften önceki irtifayı kontrol eder. -1, istediğiniz kadar yükseğe çıkabileceğiniz anlamına gelir.</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Crouching_Movement_Speed">
				<Original>Crouching Movement Speed Before Detection</Original>
				<English>Crouching Movement Speed Before Detection</English>
				<Russian>Скорость движения при приседании до обнаружения</Russian>
				<German>Crouching Bewegungsgeschwindigkeit vor der Entdeckung</German>
				<Italian>Velocità di movimento accovacciato prima della rilevazione</Italian>
				<Spanish>Velocidad de movimiento agachado antes de la detección</Spanish>
				<French>Vitesse de mouvement en accroupi avant détection</French>
				<Korean>발각되기 전 앉은 자세 이동 속도</Korean>
				<Japanese>検出前のしゃがんだ移動速度</Japanese>
				<Chinesesimp>检测前的蹲下移动速度</Chinesesimp>
				<Chinese>檢測前的蹲下移動速度</Chinese>
				<Polish>Prędkość ruchu podczas kucania przed wykryciem</Polish>
				<Czech>Rychlost pohybu při dřepování před odhalením</Czech>
				<Portuguese>Velocidade de movimento agachado antes da detecção</Portuguese>
				<Turkish>Algılama Öncesi Eğilme Hızı</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Crouching_Movement_Speed_info">
				<Original>This controls how fast you can move while crouching before getting detected.</Original>
				<English>This controls how fast you can move while crouching before getting detected.</English>
				<Russian>Это контролирует, насколько быстро вы можете двигаться, присев, прежде чем вас обнаружат.</Russian>
				<German>Dies steuert, wie schnell du dich bewegen kannst, während du dich duckt, bevor du entdeckt wirst.</German>
				<Italian>Questo controlla quanto velocemente puoi muoverti mentre sei accovacciato prima di essere rilevato.</Italian>
				<Spanish>Esto controla qué tan rápido puedes moverte mientras estás agachado antes de ser detectado.</Spanish>
				<French>Cela contrôle la vitesse à laquelle vous pouvez vous déplacer en étant accroupi avant d'être détecté.</French>
				<Korean>발각되기 전에 앉은 상태에서 얼마나 빨리 움직일 수 있는 지를 제어합니다.</Korean>
				<Japanese>検出される前にしゃがんでいるときにどれだけ速く動けるかを制御します。</Japanese>
				<Chinesesimp>这控制着您在蹲下时被发现之前可以移动的速度。</Chinesesimp>
				<Chinese>這控制著您在蹲下時被發現之前可以移動的速度。</Chinese>
				<Polish>To kontroluje, jak szybko możesz się poruszać podczas kucania, zanim zostaniesz wykryty.</Polish>
				<Czech>To řídí, jak rychle se můžeš pohybovat, když se skrčíš, než budeš odhalen.</Czech>
				<Portuguese>Isso controla quão rápido você pode se mover enquanto está agachado antes de ser detectado.</Portuguese>
				<Turkish>Eğilirken algılanmadan önce ne kadar hızlı hareket edebileceğinizi kontrol eder.</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Movement_Speed_always">
				<Original>Always Detect Movement</Original>
				<English>Always Detect Movement</English>
				<Russian>Всегда обнаруживать движение</Russian>
				<German>Bewegung immer erkennen</German>
				<Italian>Rileva sempre il movimento</Italian>
				<Spanish>Siempre detectar movimiento</Spanish>
				<French>Détecter toujours le mouvement</French>
				<Korean>항상 움직임 발각</Korean>
				<Japanese>常に動きを検出する</Japanese>
				<Chinesesimp>始终检测运动</Chinesesimp>
				<Chinese>始終檢測運動</Chinese>
				<Polish>Zawsze wykrywaj ruch</Polish>
				<Czech>Vždy detekovat pohyb</Czech>
				<Portuguese>Detectar sempre movimento</Portuguese>
				<Turkish>Her Zaman Hareketi Tespit Et</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Movement_Speed_sneaking">
				<Original>Sneaking</Original>
				<English>Sneaking</English>
				<Russian>Подкрадываться</Russian>
				<German>Schleichen</German>
				<Italian>Furtività</Italian>
				<Spanish>Sigilo</Spanish>
				<French>Se faufiler</French>
				<Korean>포복이동</Korean>
				<Japanese>忍び寄る</Japanese>
				<Chinesesimp>悄悄地</Chinesesimp>
				<Chinese>悄悄地</Chinese>
				<Polish>Czajenie się</Polish>
				<Czech>Plížení</Czech>
				<Portuguese>Rastejar</Portuguese>
				<Turkish>Sinsice Yürümek</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Movement_Speed_walking">
				<Original>Walking</Original>
				<English>Walking</English>
				<Russian>Прогулка</Russian>
				<German>Gehen</German>
				<Italian>Camminare</Italian>
				<Spanish>Caminando</Spanish>
				<French>Marcher</French>
				<Korean>걷기</Korean>
				<Japanese>歩く</Japanese>
				<Chinesesimp>走路</Chinesesimp>
				<Chinese>走路</Chinese>
				<Polish>Chodzenie</Polish>
				<Czech>Chůze</Czech>
				<Portuguese>Caminhando</Portuguese>
				<Turkish>Yürümek</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_Movement_Speed_never">
				<Original>Never Detect Movement</Original>
				<English>Never Detect Movement</English>
				<Russian>Никогда не обнаруживайте движение</Russian>
				<German>Bewegung niemals erkennen</German>
				<Italian>Mai rilevare il movimento</Italian>
				<Spanish>Nunca detectar movimiento</Spanish>
				<French>Ne jamais détecter le mouvement</French>
				<Korean>절대 움직임 발각 안됨</Korean>
				<Japanese>決して動きを検出しない</Japanese>
				<Chinesesimp>绝对不检测运动</Chinesesimp>
				<Chinese>絕對不檢測運動</Chinese>
				<Polish>Nigdy nie wykrywaj ruchu</Polish>
				<Czech>Nikdy detekovat pohyb</Czech>
				<Portuguese>Nunca detectar movimento</Portuguese>
				<Turkish>Asla Hareketi Tespit Etme</Turkish>
			</Key>
		</Container>
	</Package>
	<Package name="UI">
		<Container name="Settings_UI">
			<Key ID="STR_HATG_UI_Enable">
				<Original>Enable UI</Original>
				<English>Enable UI</English>
				<Russian>Включить пользовательский интерфейс</Russian>
				<German>UI aktivieren</German>
				<Italian>Abilita l'interfaccia utente</Italian>
				<Spanish>Activar UI</Spanish>
				<French>Activer l'interface utilisateur</French>
				<Korean>UI 활성화</Korean>
				<Japanese>UIを有効にする</Japanese>
				<Chinesesimp>启用用户界面</Chinesesimp>
				<Chinese>啟用使用者介面</Chinese>
				<Polish>Włącz UI</Polish>
				<Czech>Aktivovat UI</Czech>
				<Portuguese>Ativar UI</Portuguese>
				<Turkish>UI'yi Etkinleştir</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_UI_Enable_info">
				<Original>This controls if the 'Hidden' message can be drawn to help you know when you are vulnerable.</Original>
				<English>This controls if the 'Hidden' message can be drawn to help you know when you are vulnerable.</English>
				<Russian>Это контролирует, может ли быть отображено 'Скрытое' сообщение, которое поможет вам узнать, когда вы уязвимы.</Russian>
				<German>Dies steuert, ob die Nachricht 'Versteckt' angezeigt werden kann, um Ihnen zu helfen, zu wissen, wann Sie verwundbar sind.</German>
				<Italian>Questo controlla se il messaggio 'Nascosto' può essere visualizzato per aiutarti a sapere quando sei vulnerabile.</Italian>
				<Spanish>Esto controla si se puede dibujar el mensaje 'Oculto' para ayudarte a saber cuándo eres vulnerable.</Spanish>
				<French>Cela contrôle si le message 'Caché' peut être affiché pour vous aider à savoir quand vous êtes vulnérable.</French>
				<Korean>발각 여부를 아는 게 어려울 경우 알려주기 위해 '은신 중' 메시지를 표시할 지 여부를 제어합니다.</Korean>
				<Japanese>これは、あなたが脆弱なときに「隠れている」というメッセージが描画されるかどうかを制御します。</Japanese>
				<Chinesesimp>这控制着是否可以绘制“隐藏”消息，以帮助您知道何时处于脆弱状态。</Chinesesimp>
				<Chinese>這控制著是否可以繪製“隱藏”消息，以幫助您知道何時處於脆弱狀態。</Chinese>
				<Polish>To kontroluje, czy wiadomość „Ukryte” może być wyświetlana, aby pomóc Ci wiedzieć, kiedy jesteś podatny na atak.</Polish>
				<Czech>To řídí, zda může být zobrazena zpráva „Skryto“, aby vám pomohla vědět, kdy jste zranitelní.</Czech>
				<Portuguese>Isso controla se a mensagem 'Oculto' pode ser exibida para ajudá-lo a saber quando você está vulnerável.</Portuguese>
				<Turkish>Bu, 'Gizli' mesajının çizilip çizilemeyeceğini kontrol eder; bu, savunmasız olduğunuzda bilmenize yardımcı olur.</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_UI_Use_Image">
				<Original>Change Text To Image</Original>
				<English>Change Text To Image</English>
				<Czech>Změnit text na obrázek</Czech>
				<French>Changer le texte en image</French>
				<German>Text in Bild ändern</German>
				<Italian>Cambia testo in immagine</Italian>
				<Polish>Zmień tekst na obraz</Polish>
				<Russian>Заменить текст изображением</Russian>
				<Spanish>Cambiar texto a imagen</Spanish>
				<Korean>텍스트를 이미지로 변경</Korean>
				<Japanese>テキストを画像に変更</Japanese>
				<Chinesesimp>将文字更改为图像</Chinesesimp>
				<Chinese>將文字更改為圖像</Chinese>
				<Portuguese>Mudar texto para imagem</Portuguese>
				<Turkish>Metni görsele değiştir</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_UI_Use_Image_info">
				<Original>This controls if the indicator message will instead be an image.</Original>
				<English>This controls if the indicator message will instead be an image.</English>
				<Czech>Toto určuje, zda bude místo textové zprávy použita obrázková zpráva.</Czech>
				<French>Cela contrôle si le message indicateur sera une image au lieu d'un texte.</French>
				<German>Dies steuert, ob die Anzeigennachricht stattdessen ein Bild sein wird.</German>
				<Italian>Questo controlla se il messaggio indicatore sarà un'immagine anziché un testo.</Italian>
				<Polish>To kontroluje, czy komunikat wskaźnika będzie obrazem zamiast tekstem.</Polish>
				<Russian>Это контролирует, будет ли индикаторное сообщение изображением вместо текста.</Russian>
				<Spanish>Esto controla si el mensaje indicador será una imagen en lugar de texto.</Spanish>
				<Korean>표시 메시지를 이미지로 대체할지 여부를 제어합니다.</Korean>
				<Japanese>これにより、指示メッセージが画像に置き換えられるかどうかを制御します。</Japanese>
				<Chinesesimp>这控制指示消息是否将改为图像。</Chinesesimp>
				<Chinese>這控制指示訊息是否將改為圖像。</Chinese>
				<Portuguese>Isso controla se a mensagem do indicador será uma imagem em vez de texto.</Portuguese>
				<Turkish>Bu, gösterge mesajının bir resim olup olmayacağını kontrol eder.</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_UI_Enable_Fading">
				<Original>Enable UI Fading</Original>
				<English>Enable UI Fading</English>
				<Russian>Включить затухание пользовательского интерфейса</Russian>
				<German>UI-Ausblenden aktivieren</German>
				<Italian>Abilita dissolvenza dell'interfaccia utente</Italian>
				<Spanish>Habilitar desvanecimiento de la interfaz de usuario</Spanish>
				<French>Activer l'estompage de l'interface utilisateur</French>
				<Korean>UI 페이드 활성화</Korean>
				<Japanese>UIフェードを有効にする</Japanese>
				<Chinesesimp>启用UI淡出</Chinesesimp>
				<Chinese>啟用UI淡出</Chinese>
				<Polish>Włącz zanikanie interfejsu użytkownika</Polish>
				<Czech>Povolit vyblednutí uživatelského rozhraní</Czech>
				<Portuguese>Ativar desvanecimento da interface do usuário</Portuguese>
				<Turkish>UI Solmasını Etkinleştir</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_UI_Enable_Fading_info">
				<Original>This controls the amount of time it takes for the text to fade away. if set to 0 the text will not fade away.</Original>
				<English>This controls the amount of time it takes for the text to fade away. if set to 0 the text will not fade away.</English>
				<Russian>Это контролирует время, необходимое для исчезновения текста. если установлено значение 0, текст не исчезнет.</Russian>
				<German>Dies steuert die Zeit, die benötigt wird, bis der Text verblasst. Wenn auf 0 eingestellt, wird der Text nicht verblassen.</German>
				<Italian>Questo controlla il tempo necessario affinché il testo scompaia. Se impostato su 0, il testo non scomparirà.</Italian>
				<Spanish>Esto controla el tiempo que tarda en desvanecerse el texto. Si se establece en 0, el texto no se desvanecerá.</Spanish>
				<French>Cela contrôle le temps nécessaire pour que le texte disparaisse. Si réglé sur 0, le texte ne disparaîtra pas.</French>
				<Korean>텍스트가 사라지는 데 걸리는 시간을 제어합니다. 0으로 설정하면 텍스트가 사라지지 않습니다.</Korean>
				<Japanese>これはテキストが消えるまでの時間を制御します。0に設定すると、テキストは消えません。</Japanese>
				<Chinesesimp>该选项控制文本消失所需的时间。如果设置为0，文本将不会消失。</Chinesesimp>
				<Chinese>該選項控制文本消失所需的時間。如果設置為0，文本將不會消失。</Chinese>
				<Polish>To kontroluje czas, po którym tekst zanika. Jeśli ustawione na 0, tekst nie zniknie.</Polish>
				<Czech>Toto řídí dobu, za kterou text zmizí. Pokud je nastaveno na 0, text nezmizí.</Czech>
				<Portuguese>Isso controla o tempo que o texto leva para desaparecer. Se definido como 0, o texto não desaparecerá.</Portuguese>
				<Turkish>Bu, metnin solması için gereken süreyi kontrol eder. 0 olarak ayarlanırsa, metin solmaz.</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_UI_Font">
				<Original>UI Font</Original>
				<English>UI Font</English>
				<Russian>Шрифт интерфейса</Russian>
				<German>UI-Schriftart</German>
				<Italian>Carattere dell'interfaccia</Italian>
				<Spanish>Fuente de la interfaz</Spanish>
				<French>Police de l'interface utilisateur</French>
				<Korean>UI 글꼴</Korean>
				<Japanese>UIフォント</Japanese>
				<Chineseimp>UI字体</Chineseimp>
				<Chinese>UI字體</Chinese>
				<Polish>Czcionka interfejsu</Polish>
				<Czech>Písmo uživatelského rozhraní</Czech>
				<Portuguese>Fonte da interface</Portuguese>
				<Turkish>UI Yazı Tipi</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_UI_Font_info">
				<Original>This setting controls the font that will be used for the ui.</Original>
				<English>This setting controls the font that will be used for the ui.</English>
				<Russian>Этот параметр управляет шрифтом, который будет использоваться для интерфейса.</Russian>
				<German>Diese Einstellung steuert die Schriftart, die für die Benutzeroberfläche verwendet wird.</German>
				<Italian>Questa impostazione controlla il carattere che verrà utilizzato per l'interfaccia.</Italian>
				<Spanish>Esta configuración controla la fuente que se usará para la interfaz.</Spanish>
				<French>Ce paramètre contrôle la police qui sera utilisée pour l'interface utilisateur.</French>
				<Korean>UI에 사용할 글꼴을 제어합니다.</Korean>
				<Japanese>この設定は、UIに使用されるフォントを制御します。</Japanese>
				<Chineseimp>该设置控制UI使用的字体。</Chineseimp>
				<Chinese>該設置控制UI使用的字體。</Chinese>
				<Polish>To ustawienie kontroluje czcionkę, która będzie używana w interfejsie.</Polish>
				<Czech>Toto nastavení určuje písmo, které bude použito pro uživatelské rozhraní.</Czech>
				<Portuguese>Essa configuração controla a fonte que será usada na interface.</Portuguese>
				<Turkish>Bu ayar, UI'de kullanılacak yazı tipini kontrol eder.</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_UI_Position_X">
				<Original>UI X Position</Original>
				<English>UI X Position</English>
				<Russian>Позиция пользовательского интерфейса X</Russian>
				<German>UI X-Position</German>
				<Italian>Posizione X dell'interfaccia utente</Italian>
				<Spanish>Posición X de la UI</Spanish>
				<French>Position X de l'UI</French>
				<Korean>UI 위치 (X축)</Korean>
				<Japanese>UIのX位置</Japanese>
				<Chinesesimp>用户界面X位置</Chinesesimp>
				<Chinese>使用者介面X位置</Chinese>
				<Polish>Pozycja X UI</Polish>
				<Czech>Pozice X uživatelského rozhraní</Czech>
				<Portuguese>Posição X da UI</Portuguese>
				<Turkish>UI X Konumu</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_UI_Position_X_info">
				<Original>This controls the UI X position, Left/Right.</Original>
				<English>This controls the UI X position, Left/Right.</English>
				<Russian>Это контролирует положение UI X, влево/вправо.</Russian>
				<German>Dies steuert die UI X-Position, Links/Rechts.</German>
				<Italian>Questo controlla la posizione X dell'interfaccia utente, Sinistra/Destra.</Italian>
				<Spanish>Esto controla la posición X de la UI, Izquierda/Derecha.</Spanish>
				<French>Cela contrôle la position X de l'UI, Gauche/Droite.</French>
				<Korean>UI의 X축 위치, 좌측/우측을 제어합니다.</Korean>
				<Japanese>これは、UIのX位置を制御します。左/右。</Japanese>
				<Chinesesimp>这控制用户界面X位置，左/右。</Chinesesimp>
				<Chinese>這控制使用者介面X位置，左/右。</Chinese>
				<Polish>To kontroluje pozycję X UI, Lewo/Prawo.</Polish>
				<Czech>To řídí pozici X uživatelského rozhraní, vlevo/vpravo.</Czech>
				<Portuguese>Isso controla a posição X da UI, Esquerda/Direita.</Portuguese>
				<Turkish>Bu, UI X konumunu, Solda/Sağda kontrol eder.</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_UI_Position_Y">
				<Original>UI Y Position</Original>
				<English>UI Y Position</English>
				<Russian>Позиция Y пользовательского интерфейса</Russian>
				<German>UI Y-Position</German>
				<Italian>Posizione Y dell'interfaccia utente</Italian>
				<Spanish>Posición Y de la UI</Spanish>
				<French>Position Y de l'UI</French>
				<Korean>UI 위치 (Y축)</Korean>
				<Japanese>UIのY位置</Japanese>
				<Chinesesimp>用户界面Y位置</Chinesesimp>
				<Chinese>使用者介面Y位置</Chinese>
				<Polish>Pozycja Y UI</Polish>
				<Czech>Pozice Y uživatelského rozhraní</Czech>
				<Portuguese>Posição Y da UI</Portuguese>
				<Turkish>UI Y Konumu</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_UI_Position_Y_info">
				<Original>This controls the UI Y position, Up/Down.</Original>
				<English>This controls the UI Y position, Up/Down.</English>
				<Russian>Это контролирует положение пользовательского интерфейса Y, вверх/вниз.</Russian>
				<German>Dies steuert die UI Y-Position, Hoch/Runter.</German>
				<Italian>Questo controlla la posizione Y dell'interfaccia utente, Su/Giu.</Italian>
				<Spanish>Esto controla la posición Y de la UI, Arriba/Abajo.</Spanish>
				<French>Cela contrôle la position Y de l'UI, Haut/Bas.</French>
				<Korean>UI의 Y축 위치, 위/아래를 제어합니다.</Korean>
				<Japanese>これは、UIのY位置を制御します。上/下。</Japanese>
				<Chinesesimp>这控制用户界面Y位置，上/下。</Chinesesimp>
				<Chinese>這控制使用者介面Y位置，上/下。</Chinese>
				<Polish>To kontroluje pozycję Y UI, W górę/W dół.</Polish>
				<Czech>To řídí pozici Y uživatelského rozhraní, nahoru/dolů.</Czech>
				<Portuguese>Isso controla a posição Y da UI, Cima/Baixo.</Portuguese>
				<Turkish>Bu, UI Y konumunu, Yukarı/Aşağı kontrol eder.</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_UI_Text_Size">
				<Original>HUD Text Size</Original>
				<English>HUD Text Size</English>
				<Russian>Размер текста HUD</Russian>
				<German>HUD-Schriftgröße</German>
				<Italian>Dimensione del testo HUD</Italian>
				<Spanish>Tamaño del texto del HUD</Spanish>
				<French>Taille du texte HUD</French>
				<Korean>HUD 텍스트 크기</Korean>
				<Japanese>HUDテキストサイズ</Japanese>
				<Chinesesimp>HUD文本大小</Chinesesimp>
				<Chinese>HUD文字大小</Chinese>
				<Polish>Rozmiar tekstu HUD</Polish>
				<Czech>Velikost textu HUD</Czech>
				<Portuguese>Tamanho do texto do HUD</Portuguese>
				<Turkish>HUD Metin Boyutu</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_UI_Text_Size_info">
				<Original>This controls the size of the text on the hud.</Original>
				<English>This controls the size of the text on the hud.</English>
				<Russian>Это контролирует размер текста на интерфейсе.</Russian>
				<German>Dies steuert die Größe des Textes im HUD.</German>
				<Italian>Questo controlla la dimensione del testo nell'HUD.</Italian>
				<Spanish>Esto controla el tamaño del texto en el HUD.</Spanish>
				<French>Cela contrôle la taille du texte sur l'interface HUD.</French>
				<Korean>HUD의 텍스트 크기를 제어합니다.</Korean>
				<Japanese>これはHUD上のテキストのサイズを制御します。</Japanese>
				<Chinesesimp>这控制着HUD上文本的大小。</Chinesesimp>
				<Chinese>這控制著HUD上文字的大小。</Chinese>
				<Polish>To kontroluje rozmiar tekstu na HUD.</Polish>
				<Czech>To řídí velikost textu na HUD.</Czech>
				<Portuguese>Isso controla o tamanho do texto no HUD.</Portuguese>
				<Turkish>Bu, HUD üzerindeki metin boyutunu kontrol eder.</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_UI_Colour_Hidden">
				<Original>UI Colour (Hidden)</Original>
				<English>UI Colour (Hidden)</English>
				<Russian>Цвет пользовательского интерфейса (скрытый)</Russian>
				<German>UI-Farbe (Versteckt)</German>
				<Italian>Colore UI (Nascosto)</Italian>
				<Spanish>Color de UI (Oculto)</Spanish>
				<French>Couleur de l'UI (Caché)</French>
				<Korean>UI 색상 (은신 중)</Korean>
				<Japanese>UIの色（隠し）</Japanese>
				<Chinesesimp>用户界面颜色（隐藏）</Chinesesimp>
				<Chinese>使用者介面顏色（隱藏）</Chinese>
				<Polish>Kolor UI (Ukryty)</Polish>
				<Czech>Barva UI (Skryto)</Czech>
				<Portuguese>Cor da UI (Oculto)</Portuguese>
				<Turkish>UI Rengi (Gizli)</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_UI_Colour_Hidden_info">
				<Original>This controls the UI colour when hidden.</Original>
				<English>This controls the UI colour when hidden.</English>
				<Russian>Это контролирует цвет пользовательского интерфейса, когда игрок скрыт.</Russian>
				<German>Dies steuert die UI-Farbe, wenn sie versteckt ist.</German>
				<Italian>Questo controlla il colore dell'interfaccia utente quando è nascosta.</Italian>
				<Spanish>Esto controla el color de la UI cuando está oculta.</Spanish>
				<French>Cela contrôle la couleur de l'UI lorsqu'elle est cachée.</French>
				<Korean>은신 중 상태의 UI 색상을 제어합니다.</Korean>
				<Japanese>これは、隠されているときのUIの色を制御します。</Japanese>
				<Chinesesimp>这控制隐藏时的用户界面颜色。</Chinesesimp>
				<Chinese>這控制隱藏時的使用者介面顏色。</Chinese>
				<Polish>To kontroluje kolor UI, gdy jest ukryty.</Polish>
				<Czech>To řídí barvu uživatelského rozhraní, když je skryto.</Czech>
				<Portuguese>Isso controla a cor da UI quando está oculta.</Portuguese>
				<Turkish>Bu, gizli olduğunda UI rengini kontrol eder.</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_UI_Colour_Revealed">
				<Original>UI Colour (Revealed)</Original>
				<English>UI Colour (Revealed)</English>
				<Russian>Цвет пользовательского интерфейса (показан)</Russian>
				<German>UI-Farbe (Enthüllt)</German>
				<Italian>Colore UI (Rivelato)</Italian>
				<Spanish>Color de UI (Revelado)</Spanish>
				<French>Couleur de l'UI (Révélé)</French>
				<Korean>UI 색상 (발각됨)</Korean>
				<Japanese>UIの色（表示）</Japanese>
				<Chinesesimp>用户界面颜色（显示）</Chinesesimp>
				<Chinese>使用者介面顏色（顯示）</Chinese>
				<Polish>Kolor UI (Odkryty)</Polish>
				<Czech>Barva UI (Odhaleno)</Czech>
				<Portuguese>Cor da UI (Revelado)</Portuguese>
				<Turkish>UI Rengi (Açık)</Turkish>
			</Key>
			<Key ID="STR_HATG_UI_Colour_Revealed_info">
				<Original>This controls the UI colour when revealed.</Original>
				<English>This controls the UI colour when revealed.</English>
				<Russian>Это контролирует цвет пользовательского интерфейса при раскрытии игрока.</Russian>
				<German>Dies steuert die UI-Farbe, wenn sie enthüllt ist.</German>
				<Italian>Questo controlla il colore dell'interfaccia utente quando è rivelato.</Italian>
				<Spanish>Esto controla el color de la UI cuando está revelado.</Spanish>
				<French>Cela contrôle la couleur de l'UI lorsqu'elle est révélée.</French>
				<Korean>발각됨 상태의 UI 색상을 제어합니다.</Korean>
				<Japanese>これは、表示されているときのUIの色を制御します。</Japanese>
				<Chinesesimp>这控制显示时的用户界面颜色。</Chinesesimp>
				<Chinese>這控制顯示時的使用者介面顏色。</Chinese>
				<Polish>To kontroluje kolor UI, gdy jest odkryty.</Polish>
				<Czech>To řídí barvu uživatelského rozhraní, když je odhaleno.</Czech>
				<Portuguese>Isso controla a cor da UI quando está revelada.</Portuguese>
				<Turkish>Bu, açık olduğunda UI rengini kontrol eder.</Turkish>
			</Key>
		</Container>
	</Package>
</Project>